如果明天人類死曬,誰會是下一個人類？

腥腥，昆蟲？

中國人